一人一個對一個人死心嘅方法

佢揾到第二個/你揾到第二個

打飛機

冇

不停同自己講佢唔會鍾意男仔

未放低佢咁去搵第二個真係ok?

冇 除非鍾意第個

已經試緊 識多啲唔同嘅人

等

出家

我都想知

唔ok
千祈唔好
就算第二個唔介意都唔好

佢親口叫你死心

唔肯死心 繼續要沉迷落去

表白

條友話從來冇鍾意過我 我哋冇可能
我咪一樣放佢唔低

Block哂所有野
一天都光晒